下一步應該點？

唔好怪我p牌，因為我本身唔上連登
但連日發夢，連登成為情報站我先申請
返翻正題
今日我地好成功咁癱瘓機場，甚至比85罷工更有成效，但我地一定要承認811係運動中一場最慘烈既一場敗仗，多名手足被捕，元氣大傷，再係咁落去唔係辦法

大家可唔可以應承我，當得幾名速龍個陣，大家唔好驚，唔好縮，因為人數我地係大大領先，根本唔驚，就好似811美麗華咁，段片相信大家睇過，手足好英勇咁救咗人，如果唔係又有多個被捕。段片當中有唔少人都係商場入面食花生，唔出去幫手，我明，大家一定會驚，但係大家肯行多步一齊救，速龍會拉得哂咩？

之後點無人知，依家大家都有共識係民陣要再發起大遊行，再一次結合和理非同前線們的確係一件好事，但係大家有無諗過警犬方面再一次唔批咁點算？即係又要勇武遍地，咁又可能重蹈811既事。

手足們，我地下一步可以點做？我真係好攰啊

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

Push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

要救人 好重要

推

自推